新TG group 招長期吹水傾計朋友

🎊屬於你同我嘅感情台～
無論你係single定occupied都歡迎加入同巴絲一齊吹水談心分享日常🤓
（更有谷內出pool成功例子😎）
讀書工作旅行動漫化妝乜都傾得，緊有有個話題岩你！🤗
我地仲會定期谷聚，厹神棍將會被女admin一腳踢走👿各位絲打不用擔心💕
快啲入谷一齊吹水啦🙆🏻🙆🏻‍♂️

希望有你既到來😀